裝左富途牛牛之後幾時有人add

好緊張

自己去add囉

唔係有女自動add 咩

張相就女

我諗住以媽咪麵身份同佢傾

你要係咁去唔同股票底下留言區發言
言談間吹到日日幾十萬上落